[瘋狂叫春]請你好好放低, 其實分手又有咩好怕喎?

留明等公公安慰你

新post lm過檔

頂原來我唔記得放好彩分手
唔係叫公公愛叫春咩

係囉又話改名

已經冇我叫春嘅位置

公公愛叫春會嚇走晒D 絲打

WHY?

因為有我新鮮熱辣仲撚慘

依家成個人睇野做野都離得好開
好似同個身體唔夠同步咁
同人對望得耐會流眼淚

想知邊位

唉屌冇胃口食野可以點 食龍肉都冇味中

我輕咗2kg

喊啦 喊咗舒服啲

我想ex肥返20磅跟住俾人飛

我一星期輕左6lbs
直頭食乜都反胃 一放落口就想吐番出黎

叫多啲春就無咩野架啦

冇得點架我個陣都係冇胃口，等到自己真係好肚餓個陣先食少少野，唯有等自己心情好返啲既時候先食返多啲

你搵番個po係有心意卡
應該係果個

心情點先好返啲

以前會爭電腦玩
爭被蓋 爭野食 爭野飲
而家無喇

等時間過啦自自然然就會好

我要應酬屋企人焗食

絲打叫 精神病患者

我都好唔到 肚餓由9佢
好彩而家夏天 我有時會出去買杯野飲 等自己無咁快死住

平時唔想時間過咁快 依家想快啲

要慢慢適應得番自己架啦

你地傾住先, 唔扮工會失業

太多post，

me too
但我話食唔到 佢地都無符 淨係飲到湯
一碗米線 我食4啖就作嘔

公公加油

未好到姐唔會好唔到既

原來傾左咁多個po

真係好多

依家第幾個

以前我攰 佢會幫我按摩 唉
望住佢送俾我既野 一齊買既野 個心痛到真係想搵條友唔該扑濕我算

食唔到就算啦等自己想食既時候先食少少啦

掉撚曬佢

宜家應該係第9個

好想搵佢
講左句生日快樂
佢講左句多謝
我就無勇氣傾落去

究竟要講到第幾個post先可以放低

見到你最近好似又識左新女仔
希望你好好對人唔好再玩感情啦
我都希望我自己停止自虐睇你既野知你近況

佢係我番工果陣同我講分手 我連份工都無埋
而家番緊新工

別再沉淪 雖然我都未做到

要係到停啦巴打再傾落去你咪重更加掛住佢

似厭食症wo🤔
睇黎我地講乜都對你冇乜作用㗎喇
一切都睇你自己造化
every life is precious
只求你唔好輕言放棄生命

砍手指del曬佢

我做唔到

唔知幾耐我先會再想食野

邊有咁易厭食呀唉
嗯...

你個名 你咁好人既仆街本身難移呀，佢應該好快比人玩，忍手呀要

搵樣新野沉淪下先

真係好易架咋呢啲係情緒病黎，一日未好返都有機會嚴重落去

逼自己寫日記寫返發生過咩事

算唔算自虐

塊面損成咁真係好肉酸 都唔知點算好

係停左
唔甘心多
同埋掛住既都係回憶

做唔到就算啦忍住唔好睇就得

你喊到損曬?

算

忍緊 忍緊 好難忍

屌

今晚繼續

喊出黎舒服啲就唔好忍住啦，損左點都會有好返既一日都會變返靚女

加油，唔好成日拎起部手機將佢放埋一邊

我用部電話嚟打機 冇曬體 就關app 一關app就想禁嚟睇

好想去唱k

唔用電腦?搵啲自虐game黎玩下分下心啦

喊多一段時間好啦
一直係咁唔係辦法

我想瘋狂打LoL但係大陸啲網速....

未諗到 都係舊野

嗯 個傷口又紅又腫

我睇個勢會有疤

去做gym

我好想做但係依家冇得做

好大壓力 之前番工果到又話投訴我 唉 投完又投 煩唔煩

普通傷唔會有疤嘅

屋企上網壞左幾日無打
但好彩搵到其他野做去消磨時間唔洗頹落去

巴打大陸邊到?

我都要 以前佢死拉我都唔做 而家要狂做運動

去做咩有咩介紹

我皮膚有傷就有疤 唉 而家發炎咁 仲衰

投訴你喊?

係咪覺得頭頭碰著黑呢

我都係咁

依家係廣州

出差?

玩下國服囉

做啦 做gym可以放送個腦focus落個動作到 之後feel到肌肉酸痛好爽的

探親

唔會啦你話你係發炎姐睇開啲

我都有諗過 但係冇ac

唔好理佢地做好你自己就得

係囉冇事嘅

其實睇你平時既興趣 但因為打機而無理到
我自己就玩下photoshop自己整下wallpaper咁
都叫好過打機既

就咁申請唔到?

過多排唔再喊
慢慢就變番靚架啦

你咁講我醒起LIGHTROOM有好多相之前影落未執

但係有啲我影嘅時候佢係我身邊

好似要用大陸身份證架

咁慘乜春都要實名制

BIG 6要MON住你呀 有咩容易啲搵到你出嚟被失踪

如果得閒無野做咪拎番上手做
你一專注去整一樣野就唔會諗咁多

都唔算既

炒左我啦

怕會諗返起佢係我身邊個感覺

個樣其實都唔再重要

而家出街都唔會襯衫扮靚 是撚柒但有著衫就算

你唔係話返緊新工咩，係新工個到好好表現下囉

咁唯有搵其他野做分散自己注意力啦

宜家扮靚都冇用啦你又唔係要識仔仔，到個個時候先再扮靚啦

咁又唔使放棄自己個樣嘅

係呀 好過以前果到添
但佢咬住我唔放 誇大我做錯過既野我賤格

咁仲有下個既
等時間過
慢慢放低啦 加油

諗唔到有咩其他可以做
好彩有呀姨係到晚晚拉我出街

我如果將我d衫分4級 平時見佢係著3-4級既衫
落一落街著2級
我而家係著千年唔著果d 1級頹衫同2級衫

咁會唔會影響你宜家個到呀，同你上司溝通下先囉

唔要下個

好難想像比落一落街更興既衣著係點

應該唔會 但佢地好煩 影響我係呢行聲譽
唉分個手搞成咁

我都覺自己就算同fd出街個look都係頹爆

同訓覺果d差唔9多

絲打做邊行，所以話唔好比個男既影響你自己咁樣真係唔值得

所以你一定要move on
呢到好多人陪你渡過

我都係 啲衫亂鳩咁着

我上個月係佢屋企廁所跣低撞親頭
到而家都未好 一直剪唔到頭髮
但而家唔大力搞 都ok 所以陣間終於去剪下個柒頭
唔剪柒頭成日要用佢送我個直髮夾打理 我無心機
剪完頭 又可以再頹d

nursing

仆佢個臭街就黎一個月，
仲係咁撚掛住佢，
懷疑係咪有自虐傾向

求屌醒！

但無人陪果陣就要自己捱 唉

我都覺得我有少少喇就黎

掉撚曬佢del撚曬佢

大家一樣 我連內衣褲有d都係佢送
我睇見都辛苦

4年唔係掛

同是天涯

成間房都係同佢有關 唉

已經收埋pack箱，
過段時間可能會扔

好想飲酒一醉解千愁

你仲有我地

我係唔會咁做

我已經暫時收埋，
唔捨得啊都

我從來都唔飲酒 淨係同佢飲過cocktail vodka
但我決定飲酒飲撚死佢

係護士姐姐 如果係咁都幾大影響喎，盡量唔好比感情影響自己工作啦

或者過多段時間
等自己放低哂先扔
都係象徵式上同自己講已經放低左

你要pack曬成間房

我淨係收起左佢送俾我張卡 其他一切照舊
全部陪住我

好想佢搵我，
但可能要等多半個月

我諗都係咁快放得低

而家放工放假就解放痴線

搵好朋友同你飲啦 醉咗都有人睇住

過去左就過去左，無謂再停留，你只不過係回憶返起舊時既回憶姐好快就冇事

我都好想佢搵我 好似以前咁傾計

因為佢仲有10日先由外國返，呢段時間佢話當冷靜期，唔知會唔會見我

嗯比自己輕鬆下

電腦都係佢追我果陣同我一齊買
setting software keyboard mouse乜柒都佢幫我搞
唔通掉柒左佢咩

同埋我唔捨得收 我要佢地陪住我 公仔 模型 日用品 杯 擺設 手袋...etc
全部陪住我 希望有一日結果會唔同

但佢過多個月就去外國搵第二個，
佢應該唔會返黎我身邊。

我地無聯絡喇 淨係每個月要記得還錢俾佢

點解嘅

假希望 咁好咩

我都咁諗
搵左個我知佢唔會由得我既人陪我

?

yes

我淨係要瘋狂賺錢 唔再同以前一樣

但我都係會想原諒佢

等我返香港都飲個爛醉

因為差佢錢

綠帽正仆街

邊個知會假

幾時番

唉

我分手既理由先陰公 綠帽你都有得憎下佢

想憎憎不了

你岩你岩 我都日日ff佢會唔會回心轉意

下個星期一/二

綠帽就算啦 呢啲衰到貼地嘅人

我又係賤，會原諒佢

帽就算啦

綠帽點解要原諒 咁大個藉口係到俾你忘記佢喎

我初戀情人係分手3年後一齊番 一齊左4年 我提出分手

咁耐 約埋飲啦 哈

我都唔知點解會想原諒，
死罪黎，我應該想佢有報應，
俾人綠帽返，屌

咁峰迴路轉

利申定先我巴嚟

綠真係好大個理由俾你重新開始

世事話唔埋既

以為你絲添

岩啦咁諗 你就一直諗佢俾人綠返

但係如果佢返嚟你千奇唔好心軟

我都想可以咁分開左都可以一齊返

所以利申定先費事俾人以為厹

我諗睇咩原因分手 同埋好多因素影響

個個都咁sad 應該都無狗公

我覺得我會心軟

我想做架 不過做唔到

呃蝦條嘅無處不在呀

衰嘢都係接住黎

我俾你厹我

真係好谷氣 投訴我乜都無做過
你夠疆就上council port 9我

做咩

心情唔好想呃蝦條狗公之類 我鬧撚到佢縮番入佢老母個肚到呀

我仲未咁覺得

心理影響身理姐，其實冇乜野只不過你唔開心遇到啲唔如意既事就覺得係接住黎

嚟啦轉機可能開心啲

嘻嘻

爆粗發洩下啦comeon

發緊 呢排都無講粗口

打返個粗口千字文先

分手冇耐之後又要煩家事

瞄撚準未

但我暫時無野我鬧

唉塊西面幾時先好呀

咁啱姐，唔好比佢影響到

你幾時好佢咪幾時好囉佢實聽你話架喎

好痛呀塊面 一郁到面肌肉就痛 腫撚曬 仲有過蚊爛

咁死啦 一齊唔撚好

我都要煩

瞄撚準備 瞄撚準備

半年啦

我預左更耐

未走出？

時間 時間 時間

你想佢好就先要自己好先過佢，唔係就真係一齊唔會好

以前佢成日想時間停係到 但得我地郁
我話咁有病點算
佢話有藥拎
我話 咁大病無醫生點算
佢話係波

岩岩係正眼肚 唉
我出街一係由佢 一係要戴大墨鏡

未呀未呀
屌佢老母
垃撚圾

時間停止av

垃撚圾

搵下新target

我而家想我自己停左佢算 石化左我ok?

去望夫石到坐下 坐坐下就得 好似係

其實又唔係好樣衰姐應該

連我個髮型師都問我做咩咁既樣 我明明只係無表情
塊面發生咩事

咁應該遲下會多左好多舊

會唔會坐坐下跳涯

唔好瞓幾日煉成個黑眼圈cover咗佢

人地風流快活
我仲叫緊春

變望夫石s

石化算啦唔使跳

唔影得相 再配埋個眼腫樣 真係無眼睇

iknowthatfeelbro

我由細到大都無黑眼圈呢樣野
以前同男友晚晚4點訓 6點起身都乜事都無

可唔可以叫妙麗整整石化我

everybody in this post knows

樣姐正正常常咪得，你個樣係咪重慘過啲病人

唔係誇張 而家輕6磅 我成個人望落都清減左

咁我覺得你去搵Medusa實際啲

everybody is moving on

行屍走肉樣 無論人地講咩笑我都唔會笑

我怕蛇 唔好喇

何必呢咁樣，辛苦左自己

去in做啲喪屍老臨搵啲錢

咁你去英國搵Emma Watson

我唔係特登 你地明唔明

屌 呢個笑左一下

個po會唔會有啲快......

笑下咪好 笑笑下就過架啦

唔會呀

會

秒推緊

我平時係屋企食完晚飯就狂食零食
佢成日話我 仲食

而家我就黎練仙 乜都唔洗食

好慢 可以再快d

我明 我依家做乜都係目無表情唔想俾反應人

咪FF下佢話點解仲唔食

有人同我講 個天唔會塔架
我好想講 我鬼唔知
我想佢快d塔落黎壓死我 就係未塔先慘

me too
除左失常喊果陣就係無反應

其實佢就係我嘅天 塌咗喇已經

咁都等

無撚錯

咁都得先岩

唉屌

唯有係咁架咋

屌拿媽頂硬上
但唔夠一陣跌曬volt

屋企有事我都好少同朋友提 唯獨佢 我可以放心講 但已經連依個依靠都冇埋 我好辛苦

屌拿媽頂硬上 呢句野

我都係咁
冇咗佢 我周圍R人傾 但係好似冇乜人想理我

我而家既活動就係黎緊瘋狂跑佢老母個西步
遊車河 自我摺埋
我成日喊住咁遊車河 身邊d人成日驚我出事

頂無上一震推得咁快追唔切

絲打幾耐

me too 我就係衰把口 男朋友都無埋
我發誓我從今以後都唔會乜9都口不擇言

你唔係搵到fd陪咩

得呢到寄託嗎

我有人理 但有時我好似辜負佢地咁
哄完我 我轉頭又行屍走肉

散左一個禮拜

唔好意思

真fd唔會計較咁多嘅 好似係

好快會冇咁痛嘅

成日陪咩 頭幾日都話

有時佢地關心我 我都想摺埋 唉

我都係，啲fd陪咗一個星期應該都煩啦，
廢事啦

又係嘅 最緊要係搵地方發洩

應該無架喇

唔緊要請瘋狂叫春呢到大把listener

仲要係佢地面前我扮埋好好多 等佢地放心

唉佢地問咩事會唔想同佢地講吖嗎

跟住佢地問你今日點又唔想答

有好多時都係臨天光到9點前果陣最辛苦
又無朋友

所以索性唔搵啦

今晚推唔推得爆個post

應該得

係呀屌 會諗不如你放棄我啦 我無得救
你點話佢唔好黎等我死心 我都唔會相
你話佢唔撚鍾意我 我都唔會信

咪係post到叫春

我會搵其中一個陪我跑佢老母步

連pist都無人呀呢d鐘數

佢地不在事中唔會明

而家都唔知搵邊個好，
唯有上黎叫春

我一陣會覆少d 今晚就會番上黎搵你地

睇下我今晚瞓唔瞓得著

仲開始有壓力 覺得令佢地失望

叫吧叫吧盡情咁叫

我會訓 但又好早醒

come on

其實一直以為D野比返曬佢，但D野時不時續D續D咁走返出嚟！屌！覺得自己好on9，人地已經忘記自己，食緊其他蝦條，我仲唸嚟做乜喎？ 點解佢要系我面前出現？

約5點 而家先到我剪頭髮 遲到喇我 唉

係 唔想佢地繼續擔心 自己承擔

我係天光先瞓得著

其實我覺得一直無見過佢，我的生活係相安無事！

你地肯呻多啲好事黎

掉撚曬佢啦唔好諗啦

俾我見佢一面好無

個髮型師咁忙?

我都想

感謝大家的屌醒！ 可能我咁多年都仲係太執著佢點解唔嚟安慰我，其實都過左咁耐，都唔知執著嚟做乜，自好on9，希望我可以活得比佢更好！唔想衰比佢睇！

加油 加油 下個會更好

定時定候放低一粒

真係好壓抑

俾人的出去食飯 今晚返嚟繼續

新人R水吹…
2個半月了
每一日都諗住
每一秒都諗住
唉
有一刻真係諗過死左去就算
好強迫自己唔好去諗唔好去睇
但…

嚟呢到瘋狂推post就唔會諗

咁大個人都未試過唔開心咁耐
唉…

你要調整好心態!
成日留係回憶到一定走唔到出來

想約佢去睇 原諒他77次，
但應該冇機

的確係
雖然我仲係停留係回憶

why

係呀

唔好講呢樣

wait u

我無主動尋死 但係樣樣都唔關心
過馬路都唔睇車 但又驚累司機坐監

依到已經無我立足之地

你個名.....

唔會既我仲記得你

呢到啲負能量大到我都會回避一陣先得

咁多脂肪儲落 應該有排未死得

佢意思係識到新女(仔) 啦

晒氣, 掛住你但攬住第條仔有西用咩

你是誰的誰 又為誰流眼淚
你說不需要安慰
也不需要有人陪
她是誰的誰 心疼又為了誰
海誓山盟無怨無悔
結果卻像風中飄落的花蕊

就放手吧 別想她
這世界有很多愛你的人那
就放手吧 別想她
她是否值得你這樣牽掛
就放手吧 別想她
愛過就好何必要苦苦掙扎
就放手吧 別想她
把所有一切就當做是一個笑話

又有新post

我知…
唉

我們實在太夾 太相似......

我都想 佢實唔理我 如果我問fd都冇得做

好多野諗

連你都要走

呢度好撚負

我掉轉 唔想諗 訓著無知覺最好
一醒左就仆街

你個名.....

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀牙呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

不過我個名都有問佢意見

我都唔想諗㗎 瞓咗搵周公仲好 但係瞓唔到

你咩都有佢份喎

我發現我一係就喊 一係就好似行屍走肉咁無表情唔講野
好似好極端

坐係我隔離個fd應該都唔敢撩我
我問佢借筆 淨係伸隻手過去就算

我每次醒左都諗 可唔可以植物人咁唔撚再醒

係 所以我做咩都死
手袋個個都同佢一齊買 衫褲鞋外套底褲bra
究竟有咩唔關佢事

我唔想有呢日

所以我都係訓唔到

沉醉痛苦

自己個股正能量都冇埋點吸收你地既負能量

我一直想知邊個制係淨係member先睇到
我都係 太多回憶 全部野都一齊做 你叫我點算
一喊就收唔到聲 係街都咁喊

好驚返到香港後都會係咁
(而家去緊旅行)

咁都好過做傻事呀 發洩到自己個情緒出黎就得

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌你

宜家開始就唔關架啦，呢個係行出黎既第一步

身同感受 we know that feel bro

我旅行都唔想 諗起同佢去幾次旅行就崩潰

唔會啦正常既日頭見到個太陽心情係會好少少，到夜晚得返自己一個既時候就會亂諗

隨便share出黎

死左去啦

下咁都得 佢好pk

識得咁諗就好啦巴打，要比佢知道你冇左佢都一樣得

我夜晚都係摺埋 咩都唔想做 無動力
試過應承fd打機 最後我就坐係床坐夠就訓

大家多d搵其他frd散心啦
會有幫助

哇痴線 佢放唔低佢ex都同你一齊都唔係真心愛你，放低係比較好

收工心情好返少少少少
入黎吸收負能量

宜家同屋企人去緊旅行
但間唔中就會諗起佢 唉
點解會揀返同佢去過既地方嫁

啱呀

差既都佢都要自己返有咩辦法，順其自然啦唔值得為左等佢而放棄其他既機會，前提係你要放低左佢先

真係好

幫你去面對現實都幾好呀雖然係會心痛

熱撚到仆街 好𤷪 想噴火

睇場戲散下心先

初戀喊咗幾個字就完全冇事

咩戲

初戀喊左一日
呢次喊左2個月

國産片 重返狼群 睇完返嚟繼續負撚樣

人大咗放多咗感情

暫時少你一個月 唔知會持續到幾時
明明分手頭兩星期都好地地 依家先越來越嚴重

我都係

比你見到如果個個係男既你自己咪重傷心

咪呀 會崩潰

點解我個初戀咁痛

講就咁講如果有得見我都會想見佢一眼

心痛live?

邊頭呀？

我又想佢仆街先知我好，
跟住返黎搵我，
然後讓佢仆多次

咁樣又好似好衰咁

我fd岩岩開口同我傾計
佢話無見我一星期 我明顯瘦左

我諗你個FD都應該好擔心你

我答佢咁嚴重 俾你睇得到都真係好明顯下

喊唔出
我啲男兒淚好寶貴
唔會為條八婆而流

6kg好誇張啦
好難睇唔出

6磅呀

咁耐

約左人後日去遊車河

11年幾LOL

幾好呀去散心

去飲悶酒

痴撚線 間7仔凍撚到我出番黎 落雪咁

hi

原來我先係all in嗰個，
越大個越唔想識人，
唉

因咩事分呀個次

男人唔可以頹

WTF11年幾都帶帽應該都呃左你好耐

岩岩買個撈麵食 我又食唔曬
今日第一餐黎

佢最尾坦白講話暪左我兩年
期間係出面一路都有keep住搵第二個 呢個唔岩就第二個咁

起碼都有食過野呀唔錯架啦

睇完戲返嚟 睇睇下又諗到佢

哇屌咁仆街，好在你唔係好傷咋為左呢啲仆街傷真係

加油

幾頂帽 由頭笠到落腳喎

一陣夜晚番到屋企都唔知點算
以前有佢陪住 而家吃飲痾拉都一個人

已經好勇敢咁冇睇佢sc story

滑滑

起碼你肯食野

又返嚟負撚樣啦我

通常飲會好d 所以會飲下湯

我明 呢個我真係明
佢唔一定欣賞你嘅付出

好呀 一齊放負

食個湯飯容易入口啲

嘗試接受下冇左佢陪住啦要

個心成日都一陣一陣咁痛 好撚辛苦

啱呀重可能幫人養埋便宜仔

keep住

焗住接受

我唔關質地事 係總知食幾啖就食唔落

我都係咁諗 我投放太多感情到頭來hurt嘅係自己

有邊個唔係咁呀

好難頂呀果種感覺

認同 根本無得揀

戚住戚住咁 我明

難頂都要頂硬上

但我係physical真係feel到痛咁 你明唔明

好撚惡頂 要焗住自己接受已經冇咗佢

今日晏晝試過

以前我痾屎佢都陪我

咁sweet?

頂到某一個點我就會又爆

我地除左番工 咩時候都一齊
佢番工得閒都會facetime 我

真係好sweet喎

我都係 有時佢仲會坐係我隔離聞住我d屎痾

喊啦喊啦喊舒服啲

我個陣個心真係會那住那住勁唔舒服，痴線第一次感受到真正既心痛

痴線

今日喊過喇

我而家就係咁 勁辛苦

咁會痾得舒服啲?

佢話我d屎臭過佢d屎 我聞過都覺得佢香d

夜晚同5點訓醒最辛苦 個心痛到想人一刀插死我

會安樂d

救命，情人真係乜都香啲

睇黎我聞住佢胳肋底入睡都只係小兒科..

夜晚就係到過啦

呢個我地都試過，唉唔好提啦真係 ，再睇你地講呢啲搞到我都諗起，唔好呀!!!!!!!!

太sweet 了

今日咩事咁多人？
好彩我呢個負能量之王未浦頭啫

所以你叫我點放低

被負撚樣感染啦你

今日集體M到

我都有 一條薯條2份食 啜住咬斷

試過5點想上黎 無人

夠啦你地

正撚樣集合體係唔會咁易比你地感染架

正負得負㗎

但係負負唔會得正嘅呢到

痴撚線

再係到回憶咪重衰，原地踏步

諗下頂帽

下次要做仆街呀

啊！！！！！

人在遠方禪沒有和唱

點都要做返次

過咗長期心跳超快食唔落野日喊夜喊抖唔到氣嘅日子
但仲係keep住情緒低落，突然崩潰流眼淚，對世界無感
每日行屍走肉咁係咩玩法

見到上面咁多回憶又諗起同佢一齊既時間
無得再經歷啦

我試過佢食完塊和牛 我想食 之後我伸利係佢牙繨搵番d肉渣出黎食

咁癲

呢到個個都係咁

我都想搵

我地明明好好

真正痴撚線

咁似水泡

佢都係我到撩過野食 好似係爛左既珍珠

move on啦

我想

岩岩fd搵我傾電話 我答佢 i want to be alone

見ex搵到第個就好死心
不過講真,
搵到第個目標好快放得低

傻既你

拍緊拖平時再核突既野都唔覺核突

唔好咁犯賤擺到自己係咁低位
咁樣就算真係俾你一齊返咩都唔同晒啦

突然好sweet

我而家行緊番屋企 平時佢一定拎住電話陪我

咩事

我指你地啲回憶

點解唔同個fd傾下電話呢你

其實我見佢同我講 "決定左 就唔好諗返轉頭"
有時我喺道諗佢會唔會有另一個target 所以先可以講到好隨意

呢個moment 我淨係想摺埋

我媽留左飯俾我 但我無胃口 係咪好仆街 唉

出去搭電東河啦
好似會舒服啲

唔會
我都試過一個月唔多點食野
之後問返丫媽 佢以為我中邪

咩叫電東河

我媽係咁叫我食 話好少咋食啖啦
但係我都係咩都唔想食

見呀媽咁哄我食 我覺得自己好撚噁心

電車 7ed

電車港島先有 同埋同佢搭過 唔想搭

我上次揸車經過佢公司 我狂喊 喊到收唔撚到聲

終於飲曬碗湯 除左飲湯我每日都唔洗食野

我本身同佢住得近
我成日自己行左去佢樓下

求撚其漸個涼上床摺埋算 仍然係咩都唔想做
唔想用電腦 唔想聽歌唔想睇書唔想睇劇

咁你咩心情

諗起每次送佢番到去既畫面
想撞下佢但我知唔應該撞到
唉屌

有次飲醉酒亂講野激嬲佢
第二日約佢出黎曬lum
同佢行城門河
佢問我：你想點補償啊
之後我一野咀落佢到
之後一路咀佢一路笑住打我心口
好似尋日發生咁

男人老狗就咪流馬尿啦
肉撚酸

撞到佢唔理你好撚hurt

其實分手到依家都無喊過
我都唔知點解

邊個同你講我係男人老狗呀

好撚有畫面

有時空白下個腦都好嘅

咁又唔會唔理既
係唔知點面對佢啫

我會上床 訓算
以前同佢一齊 成日等佢玩夠電腦先一齊沖
等到3/4點 我等到訓著佢先叫我沖
我成日話佢早d沖完再玩唔得既

而家好早就沖涼 但得番我一個

你就好
我肯定我撞到佢 佢扮睇唔到

我已經漸漸唔記得佢把聲佢個樣
而家我個腦得返個殘影係到
好似發完夢果種感覺

佢陣味我都仲記住

我重記得佢用咩香水
未一齊之前我重問點解佢咁香

留戀過去冇用嘅
我會將呢啲回憶收落個盒埋左佢
偶爾拎返出黎笑一笑就算
Gotta move on

我以前會成日索佢啲頭髮

佢好鍾意索我陣味

真心想知，對男人嚟講，初戀係咩？
會唔會印象好深刻？
原來他不夠愛我

直頭刻骨銘心
我諗我永遠都唔會忘記

我咪初戀被人飛

下個會更好

初戀 我應該係惡夢
我唔想再記得返
初戀 通常會出事的

或者都無下個

但佢已忘記我呢個初戀，呃緊其他蝦條我估！

我依家都咁諗緊 點會有人鍾意我呢啲咁嘅人

初戀永遠都無法忘記，除非對方衰派帽！

初戀永遠係心中有個地位嘅 忘不了

得以前既佢會

差唔多收拾細軟摺埋訓 太痛苦
平時呢個鐘數我仲同佢打緊機

我反而係依一次最深刻
初戀個陣都唔知咩係愛
今次係我成世人第一次咁願意付出 咁死心塌地 淨係見到佢個樣都會即刻笑到四萬咁口
你好嘢..

好想喊！

暫時今日喊夠既我進入無感情狀態

佢都有咁同我講
話佢變番單身，果陣我仲係單身既話就同番我一齊

今日已經流咗幾滴馬尿 我睇你喊呀乖

我都all in咗，
真心諗住結婚，
但佢話我冇心，
話第二個更重視佢，俾到承諾佢，
跟住就派咗帽。

如果你係李隆基 我願做楊妃 即使要吊死馬嵬坡下

如果佢咁同我講 我一定會傻更更咁等落去 好彩我個陣冇勇氣問佢...

唔好傻啦，乜有可能冇芥蒂咩？

我都諗住結婚 我每日都話自己係佢正室夫人 係佢老婆

唔撚好係我訓前整喊我呀

sor...

開頭我都有咁諗
不過過左咁耐已經睇化晒
佢肯同番我一齊就夠

我夠係咁講，佢肯返黎，帽我都可以忘記。

打開咩機

都可以當冇事?

記得我哋都好鍾意嗰首歌
由以前開始一直都好想練
不過一直好懶散冇去練彈
反而分手之後先的起心肝
到而家每次練完都想起你

啱啱練完嗰首歌 今晚應該唔使瞓

係呀，係咪好on9

明明死罪黎。

爭氣啲啦屌你

佢突然del左我fb 點解呀
我好乖 我無煩你

好事嚟㗎
你都快啲忘記佢

洗唔洗比紙巾你呀

可能想放低你

好事嚟 唔使你成日睇到佢啲野呀

我都想啊，做唔到啊

諗下佢背住你同其他男人卿卿我我

唔會架 我想話你知 你del走曬呢d野
你係我心入面唔會變
我地既回憶 係我個心到 所有既回憶係我既相到

我喊左 點解無啦啦del我

我訓唔到喇

我今日返返下工 諗起佢 忍唔住喊咗出嚟
諗極都唔明點解仲唔肯放低

之前都淨係刪相 但點解要del我

佢想忘記你

我好乖 又無煩你 點解del走我

呢個問題成個post嘅人都想知個答案

喂同伴呀..
好彩我坐係角落頭 縮埋一舊抹眼淚冇人發現

其實都過咗成個月 但思春好似越來越嚴重咁

你唔使煩佢 佢唔想無意中見到你啲野係FB到出現啫

想打交，會輸都想打

生命沒西屌 前路好迷惘

係到叫春啦

距離第一次聽呢首歌都已經有幾年
我哋第一次睇電影都有出現首歌了
好有紀念價值同埋本身自己好鍾意
我真係唔想放棄去練
但係每次都會諗起佢
重要冇TAB要YOUTUBE 逐粒逐粒音睇手勢同邊條線
要長線作戰 冇得一日練完先最慘

但係打贏又點 佢個心唔係你到

你可以放我去restruct list
你咁忍心del走我

我無post野呀

我唔夠膽check fb唔知俾人del咗未

俾個交代自己

今朝仲係fd黎架

佢連我啲best fd都del

贏咗場交佢都唔會返嚟 醒喇

仆街 我狂喊

做乜?

你係咪咁討厭我呀

I'm back

佢del走我fb

我都想問 點解要咁絕

但打完自己會好受啲
贏咗，佢會憎我，好事黎。
輸咗，即係可能保護唔到佢，佢就唔會後悔離開我，更好

佢恨下心腸了

hello my friend

呀公

咁咪幾好
你可以MOVE ON了

我都想del佢，但未係時候

點解呀

可能佢新伴侶要求呢

我有咁阻佢地方咩

我唔信呀
分手前3日佢仲話好掛住我架

可能佢唔想 第二個叫佢del啫

無第二個架

好似係 我唔夠好佢先唔要我

喊啦喊咗好啲

佢係facebook del晒我同佢既相
不過我之後先知原來佢有backup係電腦到

佢有backup 代表咩

我個EX 所有野都block me
淨係Del friend未算好
其實自己都好清楚唔會返嚟
點解仲要不停幻想
明明自己都好清楚要行出嚟
點解仲要呃我自己

如果話我嬲佢離開
其實我更加嬲自己
佢又唔係俾綠帽喎
兩個人出問題啫

鬼叫我細細個開始讀男校 又要摺
同女仔溝通比起其他人少咁多年
其實溝完相處先係問題

我訓唔到喇
我好乖 無係fb亂post野 我靜靜地咋
點解要del我呀

我試過曬所有有機會見到佢既方法 但始終都見唔到 我只是想佢親口講清楚 哪怕係親口講唔愛我

我唔信佢唔鍾意我 點解搞成咁
我除左喊 咩都無

冇得解 佢唔想再睇返你啲野

唔禁入去就睇唔到架

佢想放低你囉，振作啦

我淨係識係咁喊

喊完，要諗下點走出來

呢個post好負能量

唔想放低咪做d改善自己，得個講字無用

我接受唔到del左我

無計，要逼住接受，逼住長大架啦

屌你老母
ex係雞係公厠
咪撚回頭望
以後唔好同啲咁低賤嘅人一齊

立此全照

點解咁忍心 我地唔係唔愛對方而分手

好ball，講得出做得到

一過十二點種感覺又番哂黎

你又知⋯⋯？

加油！

因為我知

條八婆夠同我講除左我搵唔到其他人添，
咁都好信？

依家事實擺係眼前，
你只可以振作

其實每隔幾日都係咁
又一開始每一日都係
到之後一諗起佢就係
一過十二點冇嘢諗就係佢返嚟嘅好時候

我地係因為我屋企既壓力所以分手

如果真係咁都幾可惜

可唔可以殺左我 我唔想再做人

算啦，愛你乜撚壓力都解決到

晏就好地地 雖然有諗起佢
但依家唔知點解突然好痛
好掛住佢

其實我真係有唸過會唔會連我死佢都無所謂

做得到！
係賤嘅人成世都係咁賤！
本性係咁永遠都唔會變！
所以一定唔可以回頭！

大家都要得！

振作啦大佬，世界好大

記得佢講過 真係好撚愛就唔會分手啦
好彩我係從友人口中聽返黎 如果佢親口同我講...

我覺得會無所謂 所以做唔出

唔係咁

我淨係唔想咁痛苦

親口講都唔可以作準

接受現實，喊完加油走出來

無喇 我唔想再走落去

最痛都係呢段時間啫
我都好痛 但點都要生存落去既

唔可以，你朋友咁擔心你

因為有嘢做 有friend陪
到夜晚得返自己一個
好掛住佢+1

靜係呢個post大家都關心你

我唔想再痛

我好少少 就踩多我一腳

唔痛，大家一路走來都無事

我辜負你地
但我忍夠喇

我見你啲朋友一直咁關心你 又成日陪你
佢地都唔想你自己諗埋一邊
我地都係 我知依家係好辛苦
但捱過左之後 最少個人都會堅強啲
要加油呀絲打

明明之前 一段時間 都冇事
佢又要 喺我個心 彈返出嚟
我知要放低 但係放唔低

冷靜啲

你加油，世界唔係得一個男人

我而家先知 原來你係我全世界

係好難架啦

喊啦，喊完要振作

有冇諗過你咁on9 就係佢同你分手其中一個原因

唔撚好去死
咁撚樣都死
點樣搵下個
死唔去仲撚慘， 屋企人又要照顧你
自己又要攪到五勞七傷 到時冇撚人要
就真係唔死都冇用

冇左咪搵過第二個
可以唔開心 但唔撚好去死

你連一句道歉都無就走左

成日睇到d痴男痴女個案
警戒自己唔好變成咁
呢個世界唔係得愛情
愛情更加唔係擁有

唉但我過得唔好 成日都會記掛前女友

我冷靜唔到

你個世界仲有你自己
為自己好 頹完 喊完 好企番起身
唔好咁易放棄

如果佢同你一齊咁耐，教到你既剩係分左手要生要死，咁你地呢段關係唔要都罷啦

same 佢都係咁同我講

全世界無男人對我咁做既野 佢對我做左
既然要離開 點解咁對我

無

onf a

咁錯既都係佢啫
你唔需要因爲咁令自己更辛苦
小小眼淚當交小小學費
令自己日後更堅強

做乜鳩

Nick young?

分手前果2晚 佢仲半夜黎我屋企話好掛住我

加油啦, 呢件只係你人生既一件小事

唔好再相信呢D說話了.....

講分手既勇氣都冇

點解?

所以？ 佢走撚左
搵個下個啦
諗下點同下個相處更加好

你鬧我 我都可以憎你 你一句都唔鬧我 我都唔知用咩理由恨你

喊完就要走出來架啦

就算你話唔想搵下個
都為自己好 振作啲
成個世界對你黎講其實自己先係最重要架

係我錯 如果唔係我由得我媽傷佢自尊心就唔會搞成咁

巴打做咩事

我都係呢輪分手，我一開始都係覺得成個世界無左，我一路都係好負面既人，如果係以前，呢d咁大既打擊我會摺埋係屋企，但我今次選擇做好多野去改善自己，因為如果我一決不振就肯定無機會一齊返，如果我好好生活，大家仲可能有一絲一齊返既希望

隔一排，我又再諗返起拍拖咁耐佢令我變好左幾多，改變左幾多，佢對我既好，我知道我更加要改善自己，令自己活得更好，我唔知將來我同佢仲有冇機會一齊返，但係我知我要令自己變得更好，唔可以浪費佢以前擺落我身上既愛

唔係你錯, 無人需要負責

佢拍親拖都俾人飛 我係佢第一個飛既人
好榮幸

分手第4x日

又唔好咁自責
有好多野唔係我地控制到嘛

唔好數啦
加油

我本來唔係咁痴佢 佢鍾意我痴佢多d
痴痴下 原來我無左自己

所以, 咪要振作之後反省

所以依家你要搵番你自己

我本來都有好似你咁諗
但係最後 佢del左我fb我就崩潰左

點會唔關我事

屌, 你唔可以無左自己

感情邊可以話邊個錯, 你最重要係要搵返自己

我都唔知

沖個涼就兩頁

我終於忍唔住禁咗佢sc story嚟睇

del你有好多原因，可能係放唔低先會del

對錯已經唔重要, 佢都放棄你了, 你都唔需要留戀

發生左就係發生左 到呢刻唔好攞屎上身 怪自己啦

我都唔知我原本係點
同佢一齊之前 係佢叫我放低以前果個
佢俾希望我 愛我寵我

佢係咪好開心

條女到而家都唔block我算係點。
帽係佢派，手係佢分

但係, 佢已經放棄你....
你仲on99企係原地都唔會有用

點搵番黎呀
我同佢24小時日日都係埋一齊
我究竟係邊到.....

所以咪要搵番囉
以後要靠自己 令自己更好
令佢覺得同你分開係佢既損失

要慢慢來架

派帽比你 梗係你block鳩佢先啱

呢到既巴打都係到努力緊

好撚開心呀我忍唔到一日手就禁嚟睇

本來佢分手果日之後佢del相 del status 我ok
隔左成個星期無啦啦del我

我受唔住

咪手賤啦屌

有啲嘢真係返唔到轉頭
記得最初識， 知道佢有玩樂器
我又戇鳩鳩 簡咗種樂器
等我哋隔膜少啲
到佢親口話佢鍾意我
我真的好happy
到而家 人都走埋
我都未放低 嗰種樂器
明明最初係因為佢
到而家係因為自己鍾意所以學

佢話我父母壓力大到佢受唔住

遲早嘅事 依家del埋你唔使掛住咁耐希望呀

當係佢主動想你盡快放低
拖拖拉拉咁更衰

我唔想架

我變幾好 佢都唔會知

唔好再諗以前了
佢依家都選擇放棄啦

其實如果唔係帽， 大家都有責任

多種興趣係好事黎既

Del sc啦

我一直怪自己

唔del得 就嚟得返呢個渠道有人搵

加油, 大把人同你一齊努力痊癒

我搵你囉, 人啫

傻啦佢洗乜知
變得好係為自己唔係佢

依家怪邊個都冇用 分開咗

但我一定錯好多 成日搬弄是非咁款

唔好再怪自己啦咁

好心痛

分得開雙方都有錯既野
知道左 當受個教訓
之後振作啦

停止唔到怪自己

其實呢個post 既巴打都一直好努力,
努力痊癒, 努力走出來, 努力找回自己.....
大家一齊加油啦

呢到好多人陪你分擔

其實如果畀我揀
我寧願佢畀帽我
唔係相處出問題
明明付出好多力
男校生唔識相處
我而家連識下一個動力都冇

佢好多野淨係對我一個做過

多謝你地

學識左, 進步左, 自己變更好, 總有人會欣賞自己

或者我會直接憎佢唔洗依家係到頹

知不知每晚想你十次百次 每晚也去等因我極心痴

喊到攰 訓覺覺
聽日你地再陪我好無

多謝你地

另外希望佢唔好再突然做怪事刺激到我

咁相對地好多野係你淨係對佢做啫
仲要佢想分開 係佢損失啦

其實我錯得仲多， 一齊時連我愛你 呢句嘢
我講嘅次數十隻手指都數得曬
得閒無事就玩佢部手機
畀咗咁大壓力佢

陪你幾多日都得

一定在

說話係輔助啫
相處表現到愛佢就好夠架啦
知錯咪當受個教訓

我唔憎佢， 我係憎自己
唔識同佢相處 畀咁大壓力佢

我有 嘗試扮好憎佢
我係瞓得好 但係面對唔到自己
覺得自己唔似一個男人
當個EX 喺雞又點
呃到自己呃唔撚到人
仲要過唔到自己嗰關

呢個教訓對我嚟講真係好大

係感情入面得唔到尊重同愛
好想維繫 但已經維到心灰意冷

好撚廢 講分手都講唔岀口
打算大家就咁唔講野就算 自然死亡

唔講咪仲辛苦

有無試過溝通?

唔識相處可以改 最弊係佢放棄去等你改啫
我明既 本身咁愛佢點會咁易憎得落
加油啦巴打

點解 點解無理取鬧發完我脾氣
可以過左幾日都完全唔搵我
係咪無左我 你生活得自在d

講唔岀 已經幾日冇聯絡

自然死好不明不白
講清楚佢啦

直接攤牌一了百了

溝過 佢有改過
好快已經打完原形 當我岀氣袋

我諗我個EX 同你好似
不過佢同我講咗分手
其實分手好事嚟㗎
唔使繼續浪費佢青春
係我廢放唔低
你嗰個可能放得低

咁你只能講清楚, up埋up埋先爆仲辛苦

怕就怕我講清楚人地都冇心聽
可能我講分手佢都會答我一句ok就算

雖然有啲位唔係特登
事後諗番 我真係唔太專重佢

佢既態度已經係當我可有可無

我都想佢放唔低我

清楚啲好過唔理拖落去

佢ok你仲好 可以死心

一段感情實有遺憾架啦
我都有好多

好想問
你ex分手嗰陣講過咩
令你會反省到自己唔尊重佢

如果令你唔開心既 sorry 你可以唔答架

明明自己好撚頹點解變左安慰人
各位要加油

好怕連講清楚佢都厭我煩
屌 打完都眼濕濕

當互相幫助囉

解脫自己啦 無謂拖

咁佢唔block算想點

明白我感受未, 叫春無人理

等自己早啲開始療傷可以早啲放低

你都啱

依家嘅是時間俾你叫返

sc係咩黎

公公叫春我實理

好耐冇失戀 唔識療傷

你知就好 講完你自己都會開心啲

因為佢連block個動作都懶

Snapchat

我聽日出差, 爆post 搵人幫我開post

我第一次添
無話識唔識既 其實唔想識

就係冇人識先全部係曬呢到

[black]仆你個街，好有道理[/black]

ok冇問題

我可能得閒 可以幫你頂更

佢話畀咗好大壓力自己
分手之前幾次出街
佢講嘅嘢 令到我後來FEEL到 我唔尊重佢

佢好似冇連登account
應該唔會睇到

屌你睇死我

過多幾分鐘應該就爆

佢睇到都唔會care

駁唔到
不過我每次睇到都想喊

hi錯掣，sor

我每次睇佢段分手文都好心up

狠狠地放棄吧

所以唔敢睇，睇一次屌一次

你有勇氣做呢個動作已經好好

其實你有冇突然想起我

我經常都有的

其實我好後悔

我都成日咁諗

你冇錯 唔使後悔

我依個人渣最仆街嘅一次
係佢生日都答錯

所有不滿 全部都積積埋埋
到最後一爆

或者會令自己快啲放低掛
我想知佢其實有無del到我同佢既對話

少少野都聯想到佢

我知冇錯， 但係好似有段記憶唔見咗㗎嘛

我都想知 我唔夠膽del

以後嘅日子你唔會咁諗

我相信個ex佢都del咗

好想問佢

我相信由聽日開始雪櫃需要放住酒
有啲咩事就 隊冧自己 瞓個好覺

好多嘢 唔使問都知答案

iMessage啲對話係咪唔會save?

我都想咁做

買囉 冇人阻止你

飲左酒係咪真係好訓啲

我唔係自己到冇得咁做

我都想
但好忙呀唔得閒醉
加上屋但人一定唔比 因為我本身身體唔好

容易入睡好多

其實我都係 屋企叫少啲飲
但係瞓唔到對身體更加唔好

呢家每日搭車都會靜雞雞喊
我懷疑司機見到當咗我精神病

做運動都可以，仲會開心d

或者今晚試下
平時唔會飲

所以我通常都出去飲
或者等屋企人瞓哂先飲
唉好想自己住
屋企有人唔敢崩潰 忍住仲慘

喊咗舒服啲

同屋企人傾訴下可能會舒服啲

我屋企人未知我散左
係佢地面前扮正常

靜雞雞喊好辛苦
但係屋企又唔想盡情喊 唔想比屋企人知 用枕頭焗住自己喊算 好辛苦呀冇得歇斯底里咁喊

我而家應該驚拍拖
明明身邊仲有其他對象可以flirt
但係我都冇興趣去flirt
或者我已經驚相處再失敗

同佢地講啦 會舒服啲

[black]
閂埋房門[/black] 就開始 崩潰

以為自己放低左少少，點知見到佢張相

唔好扮啦 抒發下啦

廢事佢地擔心啦 我唔係太想佢地理我太多
唔想影響佢地 我頂到既

冇人講下自己屈住好難受架

唔好咁自私要人擔心
頂得到 就頂

其實有大家已經好足夠

屋企人對我夠好啦
我唔想淨係帶比佢地問題
我自己頂到
我都係咁對ex 但有咩用

開始有啲睡衣 瞓先

我都去試下 唔用手機瞓唔瞓到

好啦 good night

明明佢都唔care我又有咩好care 唔開心咪又係自己受😪

分得手預左係咁
得自己難受

我同佢本身一齊住，基本上我一翻屋企
屋企人就知咩事
我反而一開始係佢地面前表現正常
呢家兩個月後頹態出哂黎
時間太長扮唔到..

唔緊要，上黎傾囉
好多同路人，好明白大家嘅傷痛

我淨係呻係到

今日又忍唔住睇左了 個心個種痛係那撚住咁痛

唔好再做player啦
專心生性搵翻個女仔好好對人啦
唔好再害到有更加多比你搞到淪落到好似我咁既女仔出現啦

唔好淪落 企番起身
只有你最愛你自己
唔好自作賤

好想搵返佢

半夜心情特別差

屌發夢夢倒佢

終於比佢block曬所有野
我仲可以點做我個心好痛

咁咪好囉
走啦

可能因為俾佢unfriend左
成晚無咩訓過 個心痛到天光

以為自己放低
已經半個月
慢慢開始嚟料

分左手十鳩幾日
突然覺得自己以前講果啲花言巧語好嘔心

Let it go
Let it all go

Block曬左撚好
唔好解block添啊

現在已夜深
難將哭聲收細

哭泣聲絕無意義

岩岩磅重 輕左8磅

你想就咁一直落去 ?

我咩都唔想諗

如今雖然沒有你
我還是我自己

無左你 我咩都唔係

唔想諗咪唔好諗
你自由了
你可以做返自己了

那只是昨夜的一場夢而已

夜晚訓唔好 醒左之後個心就一直痛
果種難受就好似半夜個肚勁痛又痾唔出屎咁

個心幾時先唔痛 每日出門口就要扮正常
d痛苦就好似藤蔓咁綁住我d手腳要我不得好死咁

你啲形容詞咁有趣嘅
你同我ex形容佢m到果陣一模一樣

我對住屋企人都要扮正常添
明明分手前早幾日先收到張postcard
幾日之後散左我仲扮到好唔care
其實個心已經比人挖空左

笑唔出

我都唔知幾時先會正常些少

傷口癒合要啲時間嘅
何況你重傷支離破碎
係到留醫啦

我地每日都係埋一齊 點會話唔鍾意就唔鍾意

我好想你
好想你
卻欺騙自己

呢啲係你一廂情願嘅諗法姐
有啲人話變就變㗎喇

話變就變唔符合心理學入面既悲傷過程

見到佢有新戀情 反而仲放開咗 雖然又係個女仔嚟
近幾日聽到一首歌 gin lee翻唱嘅心痛 如果巴絲想再sad啲可以去聽下

唔想再咁sad

我會知道幾時要退
我也知道何時會聚
只是情到盡時 沒法捨棄 還天天在想你

但認真好聽

有啲人係唔可以用常識黎理解㗎嘛
好似我咁
四日內比人飛完cool煲再飛
係四日啊

我已經夠痛..
痛到我總係係腦入面有一個個死左佢算既念頭

咁個cool係佢唔夠絕啫

如能在過程裡 參悟另一種祝福 彎彎腰
笑納這段變幻人生 不會那樣痛
賠了太好 期待更好

誰人為愛情劃穿這對手 在劇痛之餘 戒不掉哀愁
誰人被痛斥就想跳出窗口 盛怒那秒鐘 沒有想然後
若你覺得走到世間盡頭 時辰未夠早 拋下良朋密友
無力讓光陰折返 面前一樣有
若然你不走

咁絲打你要聽下 井 喇

咩歌都唔想聽

我覺得唔會好番

王傑

點用忍心拋下我一個

以前聽純粹覺得好聽
而家聽有另一番味道

我將屬於我地既回憶帶入地獄好無

何苦呢...

有緣就聚，緣盡就分
萬物循環本身就係咁
死又何必呢

何必呢

分手前果曰 我話唔識將電視劇放入手機
你仲教我

過去過唔去都會過去

係到活受罪

究竟我邊到乞你憎

咩料

你一句都唔鬧我 我點放低你
我寧願你厭我性格唔好 都好過而家咁

你個世界只有佢一個？

我愛共產黨，毛主席是我們的紅太陽

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

你記唔記得果日係京都好凍好凍 我地係車站凍到震膝膝 又黑 去左食勝牛 食完又等極都無車 好凍好凍

我地約好再睇櫻花

振作啦，回憶係美好，但現實返唔到去個時

大佬啊，你唔好咁癡線啦

但佢嘅世界唔止你一個
亦都已經唔需要你
而家係睇你自己點走返出黎

舊事藏夢裡也不再有意思

我好掛住你

[溫暖] 請你好好放低, 其實分手又有咩好怕喎?

新post！

佢話有我一個就夠

嗚嗚

每年今日你都會陪住我的⋯
所以今日我好掛住你⋯⋯⋯⋯⋯⋯
你陣衝擊到我⋯我好掛住你啊⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

993

994

995

996

997

998

999

1000